中共條龍脈風水脈係咪比人起左？

三峽斷撚左